自己一個住圍爐取暖區

究竟邊到黎咁多塵

已經住高層加無開窗

不過向海

叫雞啦

你著鞋入屋？

放鞋係門口執邊

買個空氣清新機啦